# a longlist

- Алкофреймворк

- Буткемп

- Кадл

- Концерт

- Авторський коктейль. Кантабас або мескаль або безалкогольний джин

- Платформа для менторів менторі менторів.

- Додаток для продажів на заміну бітріксу протівному

- Пачка картинок 

- тату

- СТратегія розбудови осередку чогосьтам прикольного

- Фанклуб Влада

- СТорінка Врєдної Баби: стікерпак, контент-план. Гроші брати у баби )

- План-проєкт оселі Висоготи з Корво

- тридемапи миргорородських осель. 

- Нудистський пляж у Миргороді. Сил небагато а радості - три вагона

- Осередок партії Демократична Сокира

- Терапевтична группа

- кінкі лінкедин. 

- Продуктова роадмапа та доки для проєкту рандомних актівітіз.

- группа мітапс про Миргород англійською.

- Спотіфай із випусками миргородського радіо. 

- заснувати у Миргороді Пластову Оселю. Шоб нескучно і шоб полєзно.

- Заробляти гроші в айті, бажано щомісяця

- I want ALKOframework to be used by ten more people on daily basis.

- I want my salary to be 30% more. And FullStack is good option for that.

- Save a ton of money

- Pay off all loans

- A space where I can work and enjoy

- add some daily music - basso, tube, horn

- macbook pro

- headphones

- backpack

- Travel and meet great people

- Playback theater activities on regular basis

- do some daily sports

# sorted buckets


## in 27 minutes
- make a plan to Pay off all loans
- Travel and meet great people
- do some daily sports
- make plan to Save a ton of money
- Заробляти гроші в айті, бажано щомісяця
- группа мітапс про Миргород англійською.
- Продуктова роадмапа та доки для проєкту рандомних актівітіз.
- Авторський коктейль. Кантабас або мескаль або безалкогольний джин

## in 6 hours and
- add some daily music - basso, tube, horn
+ backpack
- Playback theater activities on regular basis
- I want ALKOframework to be used by ten more people on daily basis.
- Спотіфай із випусками миргородського радіо. 
- Терапевтична группа
- кінкі лінкедин. 
- тридемапи миргорородських осель. 
- Фанклуб Влада
- тату
- СТорінка Врєдної Баби: стікерпак, контент-план. Гроші брати у баби )
- СТратегія розбудови осередку чогосьтам прикольного
- План-проєкт оселі Висоготи з Корво
- Платформа для менторів менторі менторів.


## in 5 days
- A space where I can work and enjoy
- заснувати у Миргороді Пластову Оселю. Шоб нескучно і шоб полєзно.
- Осередок партії Демократична Сокира
- Нудистський пляж у Миргороді. Сил небагато а радості - три вагона
- Пачка картинок 
- Додаток для продажів на заміну бітріксу протівному

## in 4 weeks
- macbook pro
- headphones
- I want my salary to be 30% more. And FullStack is good option for that.


## in 3 months
- Save a ton of money


## in 2 years
- Pay off all loans, mortgage included
- Own place where I can work and enjoy

## in 1 decade
- ????
